[皇室戰爭] 韓撚隊友好撚伏啊！？

起玩皇室戰爭的時候，你會發現同棒子做隊友係最可悲！
起你形勢大好的時候，即係好似侵侵依家咁當然係無咩問題啦！但係如果起弱勢的時候，例如金仔揮軍南下打咗佢幾個戰略重鎮之後，棒子將會全面崩潰，經常出現中途離場，出賣隊友的情況。
起現實，難保佢哋會因一時失利而向敵方投降，這就係韓撚垃圾到仆街的民族性。
他們沒有決戰到底的決心，更加無死戰的勇氣，同佢哋做隊友，伏到核爆！

可唔可以起隨機配對都加返個國籍選項啊！

有無咁伏啊？你自己廢無計